1.pelajari cara mengganti font di CI memakai komponen biasa dulu.[DONE]
2.ganti komponen google chart agar memakai komponen itu [DONE]
3.rapikan sebisanya selama 30 menit[DONE]

 
4.test klik, back, do whatever untuk menemukan bug[DONE]
5.Buat koneksi ambil data dari URL otomatis, bukan static string[DONE]
6.integrasikan loading dengan load grafik[DONE]
7.test klik, back, do whatever untuk menemukan bug[DONE]
8.test terus di polling2 lainnya[DONE] (Apabila ada polling yang pilihan pollingnya cuman 2, maka tampilannya jelek dan tidak cocok)

9.merapikan tampilan button poling recyclerview [DONE]
10.memastikan tampilan grafik polling pie cart aman [DONE]
11.gladi bersih [DONE]



12.Betulkan User yang sudah pernah polling di suatu jenis polling, maka tidak bisa polling di jenis polling lainnya
13.Siapkan layout html google chart  yang berbeda2 untuk polling dengan jumlah data masing2 : 1-2, 1-5, 1-10, 1-15, 1-20
14.Tampilkan warna di pie chart sama dengan warna di google chart[DONE]
15.Perbaiki tampilan text komentar dari orang yg sudah vote di editText disabled, tulisan terlalu buram
16.tulisan view pager kepotong.[DONE]


